大家記唔記得Last day係啲同學校服上面寫咗啲乜

集思廣益有啲乜嘢特別戇鳩特別好笑嘅，或者令到你好感觸

冇朋友冇寫

師姐好似有啲慘喎
難道我哋同病相連

畫咗粒lin落個肥仔粒lin度

畫肚臍都可以